點樣可以感動到另一半

早幾日同男朋友嘈交 佢同我講大家要冷靜一排
仲要唔知冷靜幾耐
佢話因為我做嘅野 搞到佢冇咗樣野
話冷靜緊依段時間 佢都會係我身邊
話都需要一個人陪佢傾計
我以為我可以慢慢move on到 日頭都還可以
一到夜晚個人就好亂 會諗好想同返佢一齊
我係咪真係冇任何方法一齊返？
佢嚟緊生日 我好想佢生日個陣 可以同佢好返
當然依啲只係我ff
我唔知可以再做啲咩

冷靜又會傾計，咁就唔叫冷靜啦

咁叫啲咩 女兵？

可唔可以詳細啲講你做咗啲咩 令到佢點

有冇試過幫佢含?

知自己衰啲咩 成日亂諗野 亂發脾氣

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

我都想知

你同男朋友都係咁？

應斷則斷 講清楚係咪仲可以一齊返 得就畀心機改 唔得就斷得乾乾淨淨

唔一齊返但又keep contact 只有兩個可能性：一，佢都唔捨得分手 二，佢有其他目標但未得手想搵你sip時間

Um....好肯定一定唔會係後者
只係我唔知而家依個算係咩關係

係有樣野令佢過唔倒自己果關
佢好介意呢樣 我亦改變唔倒既事黎
但佢叫我唔好迫佢決定 比時間佢
不過我覺得比時間佢 = 凋淡對我既愛

我都係咁諗 不過佢話比時間佢係等佢reboot
佢話唔想傷害我 唔想我同一個冇靈魂嘅佢一齊

係 就算返工 一停低都會諗住佢

我係一個人個陣就會諗 本身晏就好地地
而家又開始諗

我幾時都諗啊 返工係咁做錯野
我覺得我唔搵佢 佢就會慢慢抽離
但我搵佢 佢又話我chur佢
我未試過咁愛一個人... 有冇人救下我

我都好想chur佢 驚churchur下 連傾計都冇機會
驚愈走愈遠

我覺得我已經太遲 已經感動唔返佢了

我知佢愛唔會講出口 唔會做到咁出面
有時亂諗野 就理唔到咁多
到真係嘈交 我再冷靜返自己
都知自己問題係邊 都會氹返佢

我願意為佢改 但唯一問題係
佢已經好似放棄咗我...
如果你見倒 可唔可以比次機會我

我已經唔想搵第二個...我知佢仲愛我㗎

佢話對我好反感... 呢句真係好痛心...
畢竟以前佢仲想我成日搵佢 而家就嫌我煩
可唔可以時光倒流

真係難聽過粗口
需要一部時光機
我而家每日做嘅野都係返學 放學 返屋企玩貓
有時想隻貓比我抱下攬下 佢都喵喵喵